\input{preamble.tex}
\addbibresource{references.bib}
\hypersetup{
    pdftitle={Machine learning with many-body tensor networks | Niko Savola},
}
%   header
\lhead{\textsf{Special exercise}}
\chead{\textsf{PHYS-E0421 - Solid-State Physics}}
\rhead{\textsf{Niko Savola \textbf{653732}}}
%   footer
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}



\begin{document}

\begin{titlepage}
    {\sffamily
    \noindent
    \fontsize{12}{14}\selectfont
    Aalto University \newline
    School of Science \newline
    Department of Applied Physics

    \vspace{40mm}

    \noindent
    \fontsize{14}{16}\selectfont
    \emph{Niko Savola}

    \vspace{10mm}

    \noindent
    \fontsize{18}{22}\selectfont
    \textbf{Machine learning with many-body tensor networks}\\

    \fontsize{12}{14}\selectfont
    \noindent
    Submitted for approval: \today

    \vspace{70mm}

    \noindent
    Special exercise \\[4mm]
    PHYS-E0421 \textendash{} Solid-State Physics \\[4mm]
    } % end of \sffamily

\end{titlepage}
\newpage


\section*{Exercise 1}

Etiam eu mi libero. Vivamus faucibus sed dolor ac tempor. Praesent in lacus at libero interdum elementum. Quisque et aliquet dolor, eu auctor tortor. Praesent consectetur leo id finibus faucibus. Phasellus feugiat ante nec lobortis porta. Sed mollis pellentesque nibh nec feugiat. Pellentesque a quam facilisis, ultrices lacus non, interdum tellus. In dictum turpis quis nisi pretium imperdiet. Fusce a vehicula nisi, id interdum orci. Donec venenatis malesuada sem, in ultricies lectus blandit eget. Sed vitae orci vel enim accumsan bibendum eleifend vitae velit. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Donec finibus convallis lectus, sit amet volutpat dolor efficitur ut.

\cite{Roberts2019}


%-------------------
%   Bibliography
%-------------------

\newpage
\pagestyle{plain}
%\setlength\bibitemsep{1.3\itemsep}
%\setlength\bibitemsep{0.1\baselineskip}
\addcontentsline{toc}{section}{Viitteet}
\renewcommand*{\bibfont}{\footnotesize}
\printbibliography{}


\end{document}
